我哋連勝利唔算好遠㗎喇

而家國際輿論都係支持我哋
777又畀人割割到飛起
已經係眾叛親離
只要禮拜日遊行我哋出全力
條例就好大機會會撤回
如果777真係唔撤回
都會落地獄

緊記！！緊記！！切勿暴力！！！！